泛民，總辭啊！！！！！！！！！！

本來想要個dq4嘅臨立會

見到美帝制裁 發聲明即刻縮起來

原班人馬伸延一年

但係各位如果有骨氣應該總辭

唔洗解釋

又其是公民黨嗰三個同梁繼昌

總辭
剩係留低被DQ嗰4個

佢地人大全票通過？我地又搞次公投投去留囉，比時間在任議員提出自己立場同觀點

留係度又無否決權又無能力提案，都唔知仲留做乜

可以否決政改呀

月薪10萬

10萬就出賣左自己喇

犯民：香港仲有得救我地仲有關鍵否決權雖然国安法過左同路人都拉鳩晒

"議會無聲音啊"
入到去咪又係當你烏蠅
比啲義氣啦屌你

關鍵乜春否決權呢D野拎出黎呃細路就得
呢一年黎有咩唔係話過就過

而家上面OFFER忠誠反對派呢個角色
睇泛民點表忠

九萬八

總你個閪，我地最緊要每個月有錢收

好似話唔做今年，以後都唔畀你選

你畀一億養佢哋我就支持總辭~~

[正視聽] 我哋要如期選舉 唔係續任一年

忠誠反對派 歸位

公投、民調或區議員決定

政府都唔响依個時候提政改議案啦
其他惡法, 咪過半數通過哂囉

邊夠膽呀 擺明串個事頭容乜易俾人送中 佢地打份工渣

嘥氣，你今年做左都唔代表出年唔會DQ你

留係臨立會就係暗共

識玩

骨氣有咩用

錢的確緊要啲 原諒

唔通益建制？

總辭

仲有約滿酬金

其實我地泛民個個都係李登輝水平
等我地入個制度 度改變佢

推

總辭啊

總辭完美國會加辣？

agree. 佢而家係想要民主派endorse 佢個不合法議會，等國際唔好咁大反應。你地而家要做嘅就係總辭去海外搞流亡議會呀。

最少120萬呀

總辭有咩 實際用途先？係入面仲可以阻擋下令政府冇得咁易通過法案。雖然都阻唔到23條

支那今次好野 特登唔DQ你班友 等泛民冇藉口總辭搞大唔到件事
今次係睇泛民有冇勇氣拒絕 不過我睇就冇啦

我諗最大阻力係迫零 廢涂同埋梁耀忠 其他應該冇所謂

你自己都識講冇否決權啦 留係到玩下野最後咪又係通過 然後又大叫最黑暗一天呀?

總辭有咩用?

小心比人屌你係熱狗

利申: 無必要endorse港共臨立會, 但又覺得泛民為左舊錢可以去到好盡

唔好跟敵人劇本走啦

點解係DQ 4個唔係更多或更少

係想炮製個關鍵少數議題比你地鬼打鬼呀

真心唔可以接受，而家佢等初選出咗之後先話要你地留任就係想搞分化。
希望你地可以比D勇氣reject offer。

dq公民黨同梁繼昌係咪唔夠？佢地都同美國聯絡

錢乜鬼呀 班友連之前22萬搵法律意見都要眾籌 都痴撚線既

這是港幣的味道

我就係想知總辭有咩作用。如果你話冇作用，咁總辭唔總辭分別不大，咁還不如係入面令政府d錢仲好。如果總辭係有d咩 實際作用，咁就唔同講法

臨立會嚴重違反基本法，黎一個一窩端

留黎做乜

總辭個目的就係唔可以同佢黎個不法議會背書，而且上任人馬好多係初選都輸咗，你咁姐係唔理民意姐

咁點解屌人去做狗？做狗都係為錢。
泛民入去配合政府做戲一鳩樣。
政府話取消選舉，你地就陪佢取消選舉
政府叫你地做多一年小丑戲，你地就配合去做。

其實就算總辭對家都係過半數
啫係一切依舊，咩案都可以順暢照通

有人針著果十萬，但其實對家都係照袋十萬
咁點解民主派唔可以袋呢？
果班議員同佢哋下面班人，袋完至少可以有錢玩下黃圈
都叫有啲作用
總辭除咗有新聞同有班人會失業外，仲有咩用？
以下開放，理性討論

泛民而家最大作用係比港共證明比世界睇香港仲有民主

如果你話入唔入港共都係會講大話, 咁請問入到去仲有咩作用呀?
35+又會DQ你, 隨時去到3分1否決權都無埋, 唔通入去為左篤眼篤鼻咩

立即總辭

你老母，毓民一撚早講撚左總辭，果陣無人理鳩佢仲話佢係鬼⋯⋯
而家真係得啖笑，香港人永遠都係慢人地半步。

Push

拉 唔到覺得有用 不如利用身份做多d野

問題係如果唔總辭，即係接受政府無理取消9月選舉，政府即係覺得用錢就可以令泛民同佢繼續係議會做戲。

同狗一樣，政府比錢佢地打市民一樣

約滿酬金球幾野喎

唔好叫總辭，叫「杯葛」

【正視聽】唔係泛民總辭，係杯葛非法議會

咁唔同喎，如果佢地黎班民意代表"接受"中共黎個offer，國際就會判斷香港人接受黎個不法議會，咁英美就會少咗理由搞制裁。

蘋果你班高層，我屌你個嘴

咪一樣照過，反對就顛覆國家

但係廿幾個議員加埋一個月成二百萬人工，一年就二千幾萬。
可能重有啲助理之類，唔做好蝕底。

叫「杯葛」好啲

【正視聽】唔係泛民總辭，係杯葛非法議會

我覺得就留係議會。台灣人都話左所有戰線都要有人。
人地由白色恐怖到依家，我覺得係有參考價值。

辭，搞海外議會

投反對票，然後對家多票過你，跟住就係民主派"參與"下通過23條？
你知唔知點解國安法咁大獲？其中一個理由就係因為黎個法例無經過一個正常民選嘅議會通過喎。
佢而家就係要一個可以控制到嘅"正常民選嘅議會"，你咁好比佢？

支持公投決定去留

唔辭都得，全體表決反對國安法睇會唔會都係要dq

如果乜都睇錢咁點解屌人為錢做狗？

那有錢

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

一年2千萬左右就可以買到個由泛民支持嘅橡皮圖章，我係對家開心死

反正都冇否決權 點解唔轟轟烈烈用總辭同全世界講香港民主已死? 點解仲要留係入面同佢玩馬騮戲 搞完一大輪野最後議案照樣通過 然後全體民主派行出黎話今日係最黑暗一天? 仲要而家反對分分鐘違反國安法添

總辭個效果絕對比你上twitter禁個retweet制大一百倍 再玩盡啲咪成立人民的議會囉 不過佢地敢唔敢又係另一回事

至於你講錢 泛民有幾多錢係真係攞出黎幫人手? 個個十萬一個月 但係之前連DQ郭榮鏗搵法律意見個22萬都要人眾籌 玩野咩?

推光復香港 時代革命

泛民從來都賣港。只是，今次，好核突！
乞食咁！人地俾你留一年，即刻嘍飯應！

總辭就依家做
任期到9月30

新個個垃圾臨立會係要唔入去做
2樣野黎

邊個屌泛民邊個就係熱狗

月薪10萬留嚟食黃店，唔割

跪係度爭取民主同企係度既分別

講黎D無用，推到佢地睇到黎個post 仲好啦

放心，個議會唔會有外國當係「非法議會」
最多會話延遲選舉係政治打壓

依個係政治現實，而相關制裁已經陸續反映緊

去到依一刻議員既影響力同資源我覺得係重要啲

冇否決權 咪又係通過 咪搞笑啦

真係要總辭
共產黨嘅憐憫點解要我地同佢一齊做馬騮戲

其實嘈嚟做乜

順勢搞個公投囉

抗爭唔洗開飯？
十萬銀你捐比佢？

成日話要畫面靚，總辭畫面唔靚咩？橫掂宜家乜議案都照樣過
入臨立會即係接受政府延遲選舉係合理嘅，到時點同外國講香港人反對延遲選舉，但民意代表衝住入去玩
冇錢咪叫班政工作者去眾籌，為呢十萬蚊一個月隨時搞到連國際戰線都冧埋

（三贏方案）不如 連登眾籌 登蘋果日報頭版「泛民請總辭」

成年人工喎

總辭之後 立法會仲run 5 run到

你on9? 成堆議辦議助，各種資源claim 錢

你以為議員淨係得十皮人工？

pish

政府：呢班人仲濺過我地起啲爛橋

唔該除咗「做noise」之外總辭嘅意議喺邊
講跟得貼pompeo仲貼過你
國際線已經打緊

有冇用都好
唔做好防守
齋要型
缺席有咩作用？

#要理性理據

政府dq12同埋立會選舉延遲一年大家似乎已經接受咗

但係做兩日4國外長加美國國務卿原來仲係覺得不能接受

本身譚耀宗嗰啲係度扭屎忽話要考慮下比唔比返佢哋四個做，話應該唔得 如果唔係會好怪

跟住就制裁

葉國謙即刻放聲話原班過渡一年

我想講人哋幫你 你自己都要大叫唔好

如果咁嘅濕9所謂議會 咁樣比對家拖延拉布一年冇得洗牌

換返嚟係出糧出多12個月

...

打鐵趁熱

冇否決權 點防守? 仲要而家吹到投反對票就係違反國安法 防守?

總辭啦

所以咪話總辭係表表態同有班人失業，跟手幫正苦慳返幾球嘢外，仲有咩用途

再講如果泛民當中冇比人屌開果幾個辭，咪又係得果班人失業

佢辭唔辭我真係冇所謂，但辭就一定至少幫正苦慳返幾球嘢

推，同意

用正苦d錢再選好過送俾支那

認同，不幸係你而家先睇得出佢地係小丑

監察政府已經失效用......
不要留戀

幫遭強姦的女仔攪庇護?no
遊說國際月制裁?拉後腿
應對大量司法迫害?伙同無恥的大陸屍公公會呃國際社會香港尚有法治

泛民100%貪人工唔會總辭

嗱！！！本來話一年
而家又詐諦 話不少於一年

唔總辭仆街死啦

所有惡法，直接bypass.
根本監察唔到政府。
dq 晒了。 遊戲規則叫你食屎

識玩就知逼港共dq埋佢地，比起總辭更爆。

吹到

或者啦，但國際制唔制裁都係因為要做鳩支共，佢哋要奶共嘅，點辭都唔會制裁

踢波踢到唔係搬龍門咁簡單，係你唔用得腳，仲同佢踢？

送10萬比保皇黨？

畫面靚
但只限一刻

相反藍營眼中係大勝利，到時日日開會都係佢哋既靚畫面

一陣玩野推啲派錢呀，舒困議案出黎，然後極速全票通過。就可以話無反對聲音不知幾好

議會無用還無用，送靚畫面俾人，轉頭被人反cup 曬中間派民意，就真係輸到破產

總辭好多國家玩過，起非民主國家玩既結果多數都唔掂

S

A

總辭好玩d

不少於一年同唔辭仆街死嘅關聯邏輯係？

想知道究竟係咩人支持佢哋留任？

總辭啦 呢個議會嘅正當性係0

你見唔到代表無？

上立法會網睇下議員開支
公開資料黎架

要總辭2016年一早做咗
況且今時今日總辭變相益獻世派
你加速還加速
加速到原來係令到佢哋有錢袋落袋嘅
直頭係本末倒置
同支持藍店紅店冇分別

宜家支那拋番個波畀港共，宜家真係寧願DQ4 等泛民冇留戀

立國安法都唔需要立法會

幾年前割本土果陣已經知呢班人咩料

咁你答我冇否決權 點防守啦

第二十二條 任何人組織、策劃、實施或者參與實施以下以武力、威脅使用武力或者其他非法手段旨在顛覆國家政權行為之一的，即屬犯罪：

（一）推翻、破壞中華人民共和國憲法所確立的中華人民共和國根本制度；

（二）推翻中華人民共和國中央政權機關或者香港特別行政區政權機關；

（三）嚴重干擾、阻撓、破壞中華人民共和國中央政權機關或者香港特別行政區政權機關依法履行職能；

（四）攻擊、破壞香港特別行政區政權機關履職場所及其設施，致使其無法正常履行職能。

曾國衞更指推動爭取立法會過半議席否決財政預算案，或觸犯國安法 22 條顛覆政權

咪上面個班泛粉囉

公投決定啦

總辭會在歷史上留名
唔總辭應該都會

總辭！

依家係國際要做鳩支共，唔覺得會因為咁有影響

以前英國唔認嘅臨時垃圾會通過嘅，公安條例用到依家國際都冇出聲，要做嘅點都會做，要唔做嘅，你比核彈佢都唔做

做咪又係做埋今屆，你估下屆會比你選？

初選已經投咗
上屆嘅授權就係得4年已經完咗

總辭俾位建制派改晒議事規則

唔洗拉布？

由佢地秒速過晒23條，明日大愚，送中條例，仲有其他你諗到又或者你諗唔到嘅所有惡法？

又有人工收有得claim錢，佢地都要資源去打國際線同支援其他手足。

在我角度，公開屌柒佢呢個決定就可以。

躝啦賤種五毛，一早block撚咗你

改咗好耐啦

2017已經改咗議事規則，冇得拉布好耐啦喎……

做多一年又有咩用？

咁似乎長期同佢玩
不斷引爆炸彈
好玩過宜家放一次煙花
然後俾建制任意妄為喎

唔係同佢鬥長命長命鬥咩

總辭黎做乜？未做過咩？唔明有乜能用

希望大家可以幫手推下
正名返，叫「杯葛」好過「總辭」

【正視聽】唔係泛民總辭，係杯葛非法議會

拎得幾多錢，總辭話唔定有意想不到效果

留係度冇否決權 點解仲要留係入面同佢玩馬騮戲 搞完一大輪野最後議案照樣通過 然後全體民主派行出黎話今日係最黑暗一天?

內會半年選主席呢啲唔做得？放臭蛋唔得？學埋台灣國民黨鬥早返工霸位唔得？

拉布嘅意思都係拖延立法程序姐。

送？庫房啲錢都唔係我地既

局長講架嘛

如果今次總辭 下次參加立法會選舉又多一個籍口比人dq

總辭係一生一次光榮升級國際戰線

議員人工最多夾俾你，買股票都3億成交

差唔多啦，政府請嘅”反對派”角色嘅人工。
如果立法會得返建制政府點同國際交代呀？呢2千萬扺比嘅

第二十二條 任何人組織、策劃、實施或者參與實施以下以武力、威脅使用武力或者其他非法手段旨在顛覆國家政權行為之一的，即屬犯罪：

（一）推翻、破壞中華人民共和國憲法所確立的中華人民共和國根本制度；

（二）推翻中華人民共和國中央政權機關或者香港特別行政區政權機關；

（三）嚴重干擾、阻撓、破壞中華人民共和國中央政權機關或者香港特別行政區政權機關依法履行職能；

（四）攻擊、破壞香港特別行政區政權機關履職場所及其設施，致使其無法正常履行職能。

可以做，但係違反國安法 泛民敢唔敢?

Pish 依家唔辭等幾時

咁點？
自己走然後將 「代議士」既代表性雙手奉上？

當反對聲音走曬既時候，對家係可以玩好多野
狅推利民議案，然後sell 無反對聲音幾有效率

到時連根拔起抗爭既民意基礎，就真係靚畫面喇

搞一次公投去決定去留，起碼可以用數字穩定一次民心

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
—〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
—〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

冇人對抗 國際又點會繼續燒

你都完全半自願地變咗大陸

咪疊埋心水同你做生意囉

泛民唔總辭就係鬼

啱呀，兩樣都無用

兩樣都有好有壞

咁咪要公投決定囉

以前仲可以辭職變變相公投

依家點會有補選？連依個作用都無埋

支持，香港既立法會點解唔係俾番香港人決定

總咩辭
共產黨就係想冇晒民主派
點可以比佢得逞
總辭係鬼係熱狗係5毛

總辭，好，淨底既議員繼續會議

留低捐80%俾612、 暫時保住班助理、 守住1/3關鍵、 盡全力阻明曰大嶼，一年好快過。

中共呢招分化做得幾好
唔知係咪佢意料之內
大家要諗辦法拆解
辭-冇資助 冇人工 零資金
唔辭-議席佔少數 體制內抗爭冇成果

請詳述有咩效果
依家講緊放一次煙花，放完就無

點都要講下場煙花點好睇，點解值得放

之前次次話唔係end game, 依家就走去叫人自殺，仲要傷唔到對家半分

個個都咩住一兩條罪啦，唔想中招，咪再轉玩法，選內會主席選半年都做到啦，辭左就乜都無得試下做。

另外，我覺得佢地可以乜都唔做都無問題，用佢地人工同claim政府錢幫手足同幫黃圈發展已經好有用。

總辭....然後再重選公投
777: 重選可以 換屆選舉唔比

哦 你覺得留佢地係度做反對派 做馬騮戲然後惡法照過 個效果會勁啲定係全體泛民總辭唔撈 同個不法議會say no 由得班共狗自己圍威喂通過惡法個效果大啲?

大家首先睇清一樣野，而家係政府要反對派幫手入議會洗白，所以先全部議員留任。

佢地而家縮緊呀！要泛民入返去議會幫手頂住國際壓力呀！

[正視聽] 歷史話畀我地知，唔參與選舉、總辭只會益獨裁者，並唔可取

咁又唔好咁睇

反正冇否決權 唔總辭做乜？

你話玩就玩?

（三）嚴重干擾、阻撓、破壞中華人民共和國中央政權機關或者香港特別行政區政權機關依法履行職能；

你泛民敢唔敢博? 定係鬧兩句就算數? 你話人工，之前連22萬搵法律意見都要眾籌 點說服大家佢會用錢幫手足同幫黃圈發展?

依招幾好
可以講明普通會議一律唔開加杯葛
大是大非先入會議廳 「開會」

唔應該呢個時間總辭而係當其他幾位議員被DQ先總辭

製造難題

一反對就放風話犯國安法

放心，到時唔會過惡法，係一次過過曬10年來hold 住既利民法案

到時點兜？

你唔好玩啦 佢自己選唔到先叫人總辭
咩時候應該做咩
個陣叫人咩都唔好做叫人總辭

熱狗擺明係鬼啦

Ps 而家支持總辭

你自己夾好啦

好笑 呢個政權會有咩利民法案出黎? 你不如舉下例子比大家見識下

佢dq 曬全部非建制就真係有國際壓力喇

自己走？好老實唔好幻想會有咩壓力

係玩既入去玩到佢出手dq

毓民係熱狗？？？

當黎智英周庭俾人拉
泛民仲想維持既得利益

如果班狗有好似泛民咁樣抗爭既咪一樣囉

抽晒身出黎，美國先可以DQ成個非法臨立會所有議員變晒恐怖份子，留係度冇否決權，有咩例係過唔到？幫港共粉飾窗廚，一拉即剪，告埋顛覆國家，出晒去，留係度班撚樣先知驚

Push!!!

泛民快撚啲總辭

同一班人做事方式一樣
佢最叻咪分裂 分裂 再分裂

你畀一億養佢哋我就投贊成票

當個個泛民入議會都係講抗惡法既時候, 原來無泛民既議會就只有利民措施
係咪即係泛民又呃左選民幾十年

5毛想冇人擋住23條，國歌法，國旗法係咁吹總辭

我唔係佢地，我唔肯定佢地搏唔搏，係咪真係拎錢出黎，但唔辭至少點到拎返政府啲錢，政府錢唔係唔拎呀麻？

辭左做到啲咩，人地當你係怕左Brain Cha， 自己quit YouTube咁炸。

等人收埋約滿酬金先啦

國歌法 國旗法 過撚左十世啦 傻鳩
而家有國安法有冇23條都係偽命題啦 屌你老味 冇否決權擋條鳩毛呀?

熱狗憎毓民到傻，搞滿楚返啲關係先

btw唔該去睇返當年你最愛嘅泛民點樣同保皇合作修改議事規則去迫害毓民啦

依十年政府政治化，民生議案次次排政治議案後面

乜春大學擴建呀，乜春改革，好多好多都傾唔切收曬皮

我係政府，有一年時間全場自己友，仲唔反手玩野淨推民生議案？再日日宣傳建制派幾有效率
到時一年後連抗爭既民意基本盤都無埋

真係end game

答唔到？我就答到你呢 霸住個位唔俾多個建制入黎逗人工都夠 議會入面玩下野 拖到一日都係賺 你答到我未？

戇撚鳩
國安法都過撚埋 仲講乜鳩23條 國歌法

泛民想繼續撈油水，係咁吹邊個話總辭邊個就係鬼

行政主導下，政府推咩議案上會係政府話事
依個係現實，佢絶對有咁玩既本錢

憎你最愛的毓民熱狗。唔等於泛民

How

打國際線
畫面又好睇
又和平又不受傷

請各位泛民總辭

條友真係唔識

推
請所有泛民認真考慮總辭！

立會議員辭職可以變相補選公投

總辭啦！

其實支持辭既係後生多
中年個班應該都想佢地留
我覺得無論最後決定係點
都唔好互屌
因為呢個就係對家想睇到既結果

總辭咪益咗建制。

總辭可以表達抗爭意志
向國際表明對dq的不滿

更可能補選立法會議員 變相公投

係

拎下政府錢都好

入番去議會就可以頂國際壓力？你唔好學港共政府咁天真啦 國與國之間既鬥爭已經開始左 唔會再因為呢個咁微小既議會而停止

請問擋唔擋到

延任不少於一年 唔總辭就做足一世港奸

辭職補選

咁唔好話人亂洗錢搞大白象啦 原來做呢啲野 而家又話係利民
當個政權連醫療教育撥款都減少 搞個堂食令都柒下柒下既時候 你同我講原來佢地會體諒民情 推出利民措施

如果泛民過往都係反對派
政府一樣可以推利民政策, 建制支持, 咁泛民反對定唔反對呢?政府要玩泛民既一早可以咁做啦

再講政府要推利民政策比建制拎credit, 一早檯底傾掂數, 建制就可以出黎成功爭取啦, 洗你泛民係到咩

泛民26人
即係每月260萬人工 送建制

仲未計每個議席：

任滿酬金：15%

醫療津貼：每年32,400元

酬酢及交通開支償還款額：每年203,860元

辦事處營運開支償還款額：每年2,552,500元

開設辦事處和資訊科技開支償還款額：每屆375,000元

結束辦事處開支償還款額：每屆212,708元

留任即係代表接受取消9月選囉

有冇得諗🤔🤔

總辭最多兩日新聞 仲有人係入面可以拖長慢慢玩
講公投？邊個認證你個公投？

十萬一個月
再加百萬約滿酬金

不了不了

留任咪即係比政府同人講就算我取消選舉，班泛民都會乖乖配合囉

共產黨就係擺明知你班飯民為錢為議席啦
即管話我熱狗五毛啦

一係選舉一係總辭

推左先

其實國家覺得咁咪即係香港仲有反對派，有民主囉

其實可以好似新芬黨咁，參加選舉，霸住個位但唔參與會議，照拎資源唔好比保皇狗分餅

On9
留係到就係篤眼篤鼻
總辭左無人會多謝你 外國過幾個月就會唔記得呢件小學雞鬧劇
唔識出少句聲啦

反送中最一開始都要有議員係議會入面睇到議案先

一定唔會有補選，放心

有補選的話我都支持總辭

反送中個時港共有無咁癲呀

呢班議員做埋呢一年
我好肯定唔會再投佢哋

議會入面玩野
玩成點大家有目共睹
好老實依家都無空間俾你玩
隨時國安法將你收監
如果成件事係認真
都唔會用玩咁兒戲

佢哋作為民主派
咁多年佢哋不作為同無能
我已經好厭倦

Push
不要讓我們失望
難得大家對你哋重拾信心

啱呀 無左議員身份什麼都不是
真真正正嘅no stalk

你傻咋 五眼唔係傻架 求奇推個延任一年就有民主？邊個信

香港從來無民主
得自由

早幾個月見到張超雄係入面得返佢仲鳩叫比成班建制笑個一幕，仲要比麥美娟問佢要唔要水。

呢啲就係泛民抗爭啦

都去到呢個地步，仲唔總辭。個10萬人工真係好吸引

所以有巴打話公投係非常好既idea, 因為你講呢條數係選民endorse泛民有無得拎
但巴打你亦都要知道, 泛民拎左你list out呢舊錢選民亦都無權力監察佢地點用

留響到姐係有險可守feel

你都on99 人工十幾萬。留有用之軀黎拎d 錢繼續幫我地發聲 冇用？

議案原文一定要擺上立法會個網

如果泛民留喺議會係有用 上年就唔會有612 今年國歌法都拉到布

欣賞你嘅思路

往年政府大把政治任務，迫住將爭議性議案擺前面
已經成日用依個point 去夾非建制
無左非建制，仲唔將「建設派」依個point sell 到盡？

「成功爭取」唔係淨係建制先會用，非建制都需要

不如你去做狗每個月捐啲人工丫，做狗幫政府都好多人工㗎。泛民都係入去幫政府扮演反對派啫，大家不用分得那麼細

辭啦 屌你老母

有人總好過無人 養班廢物 都好過養敵人 呢個道理明白？議會入面抗爭而國安法收監都可以推上國際 當然有得投 一定唔會揀泛民 但而家手上面係得呢副爛牌 玩落去拖時間俾外國做野 都好過直接認輸

我都想

其他國家先唔會咁膚淺

你自己走同被dq 完全係兩回事

問題係政府要有反對派係議會呀，明唔明呀，你仲同佢玩

依個方案都值得諗

我想講
如果香港人經過呢一年
都仲停留喺口腔期
咁不如停止抗爭

我都認同罷著個位
等建制冇得禁輕鬆

罷著個位迫班懶蟲都要開會
辭哂職班懶鬼就坐定粒6

你明唔明就真 有反對派係議會咁又點？可以阻到五眼制裁？咪同港共政府一樣咁天真啦 會因為有泛民就停止制裁？諗起都覺得好笑

咁你想係要抗惡法既抗爭派入議會, 定係同樣都要「成功爭取」既老泛民入議會先?

不過初選結果已經證明選民係要前者

八成反送中
六成區會投非建制
四成支持非法抗爭
少於兩成積極支持勇武

上面既比例有曬民調記錄

全面戰爭無問題，但玩太盡，無空間迴旋
結果咪會斷後瓦解
短期內街頭戰線難以重啟，議會戰線更應該小心處理

難聽啲講，支持總辭既大多本身都係傾向投本土
如果最後失左中間派民心係好大鑊

所以我係支持公投決定
有民意數字，會易解決好多

泛民拎，唔一定好
建制拎，一定仆街

就係咁簡單

泛民會話：都仲可以用頭

抗爭派要入議會呀，最好好似19年71咁入添
咁依家未做到嘛，就要趕老泛民出黎？

老泛民總辭出黎抗爭派就入到去？
又唔會有補選入乜春？
結果成個議會變左建制遊樂場

又係你呢啲非黑即白嘅撚樣

咁點？呢班人係2020選舉產生咩？有乜代表性？

如果泛民係無用，內會唔會拖到半年國歌法

不過你可以再話拖嚟無用
但請你諗清楚，呢個內會，拖一條國歌法半年
無呢條野，可能已經過咗更多嘅習狗惡法

如果有公投就最好
只不過自從過左國安法之後 而家已經係全面戰爭 已經係冇空間迴旋
泛民唔跟牌 等於示弱同埋同全世界講 泛民係接受選舉推遲一年

你話無代表性就無？

總辭完除咗自high 有咩用？

有得補選？林鄭會比你選，就唔會推遲一年啦戇鳩 最大可能就係直接appoint

坡佬反對派明知輸硬都會玩議會；新芬黨支持愛爾蘭獨立照參選英國下議員，在野黨一為資源，二為輿論，三為團結支持者，無論如何都應該霸佔議席

屌你老母咁呢班人係咪今年產生先
拎2016嘅票永續落去有撚意思呀？

思路有趣

唔接受都可以有好多野玩
霸住個位唔開會
得閒先入去搞事都得

外國大把例子

得罪講句，你班本土傻閪行撚開啦
叫泛民總辭嘅目的只有兩個
- 畫面靚
- 本土傻閪可以有機會選入去

駁唔到焗住自動消失

一定要總辭先可以endorse?

直接搞個民調留or 唔留咪得

推呢個

事實上個議會已經冇意思
唔總辭就係仆街
大大方方學波子強係為咗十萬咪認咗佢囉

宜家咪又係唔參與會議一樣，資源都係落佢地自己袋

不過唔支持跌落毓派白兵圈套總辭，邊個辭邊個就對唔住死左既手足

民你老母調，咁要選舉要民主嚟做乜柒

係無意思呀

但背後既資源有意思嘛
霸住個位對政府既政治成本有意思嘛

相反，自己走人？林鄭真係最開心呀

議會最後武士，抗爭最後一塊拼圖：波子強

係唔可能有補選
真係要正視聽

有補選的話我都支持總辭

又係xxx最開心呢啲垃圾廢話
唔洗要選舉了永續班老泛民就夠

總辭能促成9月選舉？

啲泛狗肉酸係要搵遮醜布嚟兜

等等, 係我眼中抗爭派同老泛民既分別係手段, 而唔係邊個人
我講既係選民係放棄左老泛民係議會一貫以黎所做左既手段

而家你講非建制都要「成功爭取」, 咁咪同初選時選民既投票意向背道而馳囉?

anyway, 無得再拗, 決定權係有議席既議員到, 公投隨時又搞唔切又犯國安法

戇鳩
講緊話無選舉嘅情況下，
班泛民一辭，直接appoint 建制派入去

最基本logic 都未搞清就收皮啦柒頭

無錯 一定要總辭！
要立會全部有咁藍得咁藍

咁留喺度有乜撚嘢用？
戀盞權位生人霸死地嘅垃圾

賺個幾皮野當贏

霸住個位唔開會 同總辭有乜分別
就係因為貪政府資源?

同埋你睇下過國歌法搞成咁 你仲覺得議會內抗爭有用?

區議會而家夠無用啦，唔撚總辭？

立法會十皮對班泛民嚟講好撚少架ja
咪當個個都好似你呢d 窮撚五毛咁啦

又話要攬炒又話唔想全部建制派係入面
成班泛粉都精神分裂

唔支持總辭

淨係霸住d 資源已經足夠
35個黃碧雲都係咁話

遲早DQ你炸嘛，唔夠講喺度屈毛笑撚死

教主叫泛民總辭左n年, 果陣個個話佢係鬼其實佢係咪行得太前

我有話贏？無邏輯無腦又無point學人串人 我講緊既都只係話有用 咁你講到總辭有咩用未？講唔到就縮番去你老母個西度

為十萬咪認囉屌你老母
今年冇選舉有乜資源可以用呀仆街

26個議席，加埋一年成8千萬資源，直接送建制派

議會抗爭無用
但無反對聲音既議會對政府好有用

有啲野唔一定要對自己有用，但最少要搞到對家無得用

收錢仲好

總辭之後呢?

食屎啦你政治乞衣

原來黑警又post自己濫捕上twitter，快啲入嚟report再屌柒班藍絲

分別上，最基本就係加大對家成本同資源囉

係呀，議會抗爭無撚用架，睇下96-98臨立會過左d 咩先啦戇鳩

如果智勇呢啲其實有用
佢個title幫到佢唔少
佢成日企禁前
但big雲真係逗份糧

你問鄺囝冇左十皮痛唔痛？call loan 就仆街了得區佬份糧點供

仲想慢慢玩，咁嘅加速度，似係你跟唔上

攬炒係咁架啦依家又唔撚制呀

60個建制 = 攬炒

做左幼稚園暑假工作紙未？

因為時機未到
以前仲有得拉布 仲可以將網絡23 條拉布拉死
而家議會抗爭已經完全冇用
再加上而家香港成個制度已經畀支共破壞成咁 泛民仲留喺入面把撚咩

DQ 個畫面靚過你總辭啦吓嘛
五毛畫面撚

無補選變委任制佢仲死

泛登狗：林夕同肥佬黎都露左條狗尾巴出黎，佢地叫總辭就一定收左共產黨/國民黨錢做教主隻狗

係係係全部白鴿最撚有用
屌你老母民主黨

請手足做議助係咪資源呀
用黃店野claim 公數係咪資源呀

唔知頭唔知路就收皮學下先啦

真，搞事搞到DQ仲好
最好係在任DQ

留低全部都係鬼

8千萬送建制都唔開黃店公數claim 政府

想問下，總辭左係咪要即刻選舉？

攬炒等於要全部建制係入面？師兄青山偷走出黎上連登？

敵人反對我支持呀

依家無法無天，留係議會根本無用

有幾多人肯入去做議助
又困身又工時長
拎埋條命出嚟抗爭真普選又爭取唔到
點解要入去做？

你覺得而家仲有反對聲音?
每次開會泛民屌柒政府 之後政府官員起身答垃圾
你覺得咁樣會好阻到政府?
跟住想拉布 又剪布
之後議會抗爭 又搵成隊保安抬你走

對對家黎講 呢啲反對聲音 都係得啖笑

仲頭痕緊點慢慢整走哂你班反對派 點知對家自己話總辭發夢都開心到識笑

話用黃店claim公數果啲不如報下條數有幾多真係拎嚟請抗爭者
告急就大撚把

其實成日話仲係制度入面抗爭冇用
但不論本土飯民都係參與緊呀
所以是撚但
飯民想點就點
唔洗嘈啦

Agger
根本總辭就係要逼支共再加速

糾正用字：拎資源

大家諗下點解港共政府比所以議員留任而唔再dq 個4個泛民啦。

因為淆底要佢地幫手入返去議會做戲呀。

鐘意dq就dq你，要你入去幫手就叫你入去

政府好似撚狗咁撚泛民

黃碧雲實開心死啦

一睇就係驚整走班反對派啦，仲ff

糾正用字：為十萬乞求留低有得做

99%係懸空
搞唔掂再改法定人數

鐘意dq就dq你，而家要你入去幫手就叫你入去，就算dq 過你都可以唔理

政府好似撚狗咁撚泛民

改啦改啦最好改撚到連選舉都冇埋永續2016果屆
泛粉最happy

港共驚整走班反對派

佢哋話要拎資源呀嘛

你估建制收錢收得少？8千萬算得咩

如果佢地唔辭唔開會
會唔會流會？

又冇人答屌你老味

唔總辭就係鬼

你咁問同問我「反共有咩用？」有咩分別

推埋呢個

樓上大把ching答左你啦，失明人士？

可以玩到啲乜撚嘢好想知
不過問嚟都係吉
啲泛粉選擇性答人

醒少少啦， 為左疊馬，為左型，送哂資源俾建制？

係，乞十萬型啲

嚴重懷疑你智力過唔過60
總辭有咩用=反共有咩用？
可唔可以解釋下點解無分別？

咁咪已經加左速囉
而家就係要等支共 再進一步破壞香港制度
再繼續畀籍口美國制裁

全體民主同本土派區議會辭職公投囉

寧願俾對家逐個DQ，都唔好咁快自動棄權⋯⋯查韋斯可以咁順利掌控委內瑞拉，玩糖衣毒藥收買人心，某程度係多得反對派戇鳩鳩玩總辭杯葛⋯⋯對住獨裁者，如果冇對應策略制衡對家而玩總辭杯葛，同自殺冇分別

錢
仲要問

佢哋啲思維跟唔上美帝步伐
舊年先入場係咁架啦

資源資源，唔好意思講個錢字?

慳啲啦你 答唔撚到就咪撚係度9up 縮番入你老母個西度弱智仔

被自殺同自殺有咩分別

總辭有咩用好想知 答到未

留係度可以守到啲咩好想知

唔撚總辭就唔撚投比佢地，衰啲講句反正我下年去外國讀master

如果為咗份人工，入個爛議會到做花瓶，你既職業係演員！

咪再叫人投票俾你哋。你地靠奶共，都保到份工！

答左啦 建制拎唔到咁多資源 一言堂無咁順利 咁總辭又有咩實際作用 好想知 仲未答到既？

寸土必爭

泛民留係議會繼續同熱狗並肩打防守戰

真等外國救生艇好撚過
留低啲弱智飯粉喺度慢慢同土共泥漿摔角

所以我2014 年之前都已經話要移民
因為我當年都已經知泛民成班都係垃圾 只要永續社運就可以袋袋平安

同熱共留低慢慢乞十皮啦

係啊，佢地仲係咁著緊個10萬蚊，你地屌我五毛啦，我投比DAB

一言堂無咁順利即係守唔到啦大佬

辭啦

我哋真好撚鍾意十皮呀

都仲未計你將個幾十皮睇到咁重，講到對家無$咁

不嬲都守唔到 都係只可以拖 都好過總辭

講真咩關鍵議席都係bull shit，反正要惡法就靠加附件，政改過唔過都冇民主成份比你

仲未答到總辭有咩實際作用？

拖得嚟已經啲人走晒去外國啦
泛粉慢慢留低堅守陣地乞議席啦下

咁你就咪鬼拎出嚟做point啦
拖? 人地俾你拖咩?個決定權人地手到啊，規矩都唔幫你

原班過渡？總辭啦 disapprove your approval!!

咁成年時間做d咩處理舊年積落既議案？

辭喇dllm

總辭咪話俾人聽你係有骨氣嘅反對派囉
係要做忠誠反對派

起碼你總辭係對DQ表達抗議先

重點係呢度，依家根本就冇真普選

人地唔明呢啲嘢架，屈服做狗可以當霸資源好撚有謀略咁

唔總辭點重啟街頭戰線班泛粉用單邊思考

on9 咩資源曬氣啦，到時比抗爭者咪話你洗黑錢囉屌，唔信睇下星火

咁有高見 咁總辭又有咩用？

我唔會想鼓勵人自殺，而係想鼓勵人力戰到底，努力生存⋯⋯納粹黨掌控國會時，都有好多反對派堅持留喺議會，佢哋知道佢哋阻止唔到希特拉，但就係要用任何方法盡力表達反對，而唔會乖乖接受恐嚇唔去開會

答多你一次：表態抗議dq 啊

話完俾人聽咁之後呢？之後入面全部建制好過癮？

跟住辭職補選

同埋你一唔總辭，即係接受依個延後一年決定，人地美國幫你做咁多野，你對得住佢地？

表態完呢？下一步係咩 之後入面全部建制咁點？

公投囉

剩係黃店都唔知有幾多拎咗公數之後真係請抗爭者

立法會去留 pros and cons 探討

29:20

表態囉，話俾全世界知我地唔會再喺港共整嘅豬躝入面玩啊，尊嚴嘅嘢明唔明?
同埋你唔夠講啦? 咁快出錦鯉大技嘅? 繼續用霸資源一言堂死頂啦

唔敢係入面打MMA就總辭啦

重啟街頭戰線囉屌你老母閪
答完又要問去驗腦啦冚家剷

咁咪成個立會無認受性可以正式放棄囉

泛民唔總辭即係接受依個極唔民主嘅決定！！！！你地唔好總辭，我係五毛，我投 DAB，我之後去外國讀書 898

你唔走即你有份合法化個臨時立法會
仲有唔洗話令奶共派少咗資源,依家批野全部唔經程序審批,幾多資源都有

街頭戰線

從來無聽過美國要我地放棄議會抗爭喎

成日講之後之後，人地答你就明之後，自己答柒撚咗又問番人有咩高見

係啦係啦入去逗糧最撚有用呀滿意未？
屌你老母臭化閪

美國老唔接受延後選舉，你轉個頭唔總辭加入臨立會係咩意思？

果條友真係痴撚線
現實佢撚夠膽咁不斷問咩
打柒咗佢廿世啦

你自己走去認同對家set俾你嘅豬躝，莫講美國，出面啲人望到你都得啖笑，又要屌失效唔公平DQ，又要自己繼續行入去，有撚病

樓主可唔可以做個投票，置一置頂。
邊個要佢地總辭就
由得佢地做多一年就

Push 咪再跟佢規則玩

泛民拎，都係仆街
就係咁簡單

一直問之後實可以問到人答唔到架，咁咪可以執番炸沙等自己無咁柒啊嘛，見唔少啦呢招

美國叫你嗌B餐你就走去嗌A餐

泛民會覺醒 香港就唔會沉淪足廿年啦
搞得初選 夠唔夠膽搞總辭公投呀

邊個唔夠講呀 除左表態 總辭完全無撚用 一剎那光輝完左就乜撚都無 霸資源避免一言堂呢啲先係長期抗爭 話要總辭果啲收下皮先啦

弊在泛民狗係唔會搞事搞到dq

要拎資源唔可以掟嘢會俾大口狗罰錢

有10皮 你辭埋我個份

你班飯民留係到啲人工咪又係納稅人出

佢哋覺得會係食窮緊政府

呵，頭先就問有咩用，答完之後就話除咗呢個就無用
一言堂你自己都認咗啦，惡法照過不過有啲反對咁咋嘛，你叫呢啲長期抗爭?

拎完資源點呀？去供樓囉
咁香港點算呀？佢地理撚你死咩，總之錢要照袋，光環要照搶，你地搞社運就係為咗幫佢地助選，明未？

quote番先
呵，頭先就問有咩用，答完之後就話除咗呢個就無用
一言堂你自己都認咗啦，惡法照過不過有啲反對咁咋嘛，你叫呢啲長期抗爭?

撚會

佢哋唔會明架嘛
咁多細蚊仔係度

真心嘅
而家立法會都已經係冇撚用
已經冇撚咗制度內抗爭嘅呢樣嘢

而家仲講議會內抗爭真係嘥鳩氣，支共都同你搲爛塊面，有班傻仔仲話走入去做政治花瓶，又話當年台灣民進黨都冇放棄，新加玻反對派就係杯葛選舉所以冇咗發聲機會同資源，大家要諗下台灣同新加玻個議會都係最高權力機關，攞咗過半就可以掌管全國，香港之上仲有個人大同支共，而家佢打橫嚟，立法會已經係橡皮圖章

其實我都係個細蚊仔嚟90後出世

好多00後喺度奶飯奶多傻

年齡唔係問題，係明明自己都知個遊戲人地玩晒，都要去繼續玩認同套規則，最離譜係吹到好有計劃咁入去霸資源($)同埋避免一言堂(所有嘢都係照通過)，你話真心要$開飯都無咁鳩。

總辭！！

啲資源拎來供樓？你試下拎去抗爭，咪話你洗黑錢囉，睇下星火
咩一言堂屌依廿二年聽到厭啦，你要講大把平台啦

碧雲資深代議士連份正職都唔撈，全力同你地喺議會一齊衝，你班熱狗共諜係咪連人地賺少少資源都趕盡殺絕？你地對得住死左既手足？

答左你又睇唔到，自己9up就話人9up

On9
唔出俾飯民就唔洗出？
出俾建制渣on9仔

屌你老母啦非泛就建制美帝依家要選舉呀
你老母閪成班人就支持留低
你就真係on9仔啦

成日聽到話總辭, 總辭完之後打算會點做 ?
#社評

立法會去留 pros and cons 探討

29:20

成日聽到話總辭, 總辭完之後打算會點做 ? #社評

美帝好撚清晰係話要選舉
你老母臭閪成班飯粉盲毛話要留低果啲快撚啲仆街死

飯粉盲毛係鬼屌你老母

必須總辭

總辭左聽日會選下屆立法會？
總辭左就聽日照開會照出糧仲少左班人係到噪生晒
Who fucking cares？
話你on9都晒氣

on9

鄺囝：屌你地班熱狗共諜，難得舊年做靚左自己個朵準備踏上萬年議員之路，樓又買撚埋（好似未收樓）你班仆街叫我唔撈？ 係咪要迫死我？

屌你老母你都嘥撚氣冚家剷
依家美中共治香港
同美國對着幹做乜撚嘢？

你班人真係好撚嘢寧願要錢都唔要民主
咪撚學人講自由啦

對咩着幹呀
入到去日日嗌重啟立法會選舉唔好 日日俾人踢出議事廳唔好
咁係咪會持續係世界都有noise呀
之後俾人dq就仲大迴響
無話入左去就係剩係投票咖

你真係唔識㗎喎.jpg

撚屌泛民點會總辭
胡志偉 涂謹申 毛姨姨呢d廢老
供樓緊要d
下屆又冇得做
老虎蟹都lum撚埋呢一年先啦

呀議員助理係咪驚冇咗份工供唔到樓？
成世做議助咁撚垃圾
政治乞衣衣

咁不如list out 立法會有邊條靠立法會擋住左？連國歌法都擋唔到喎依家。

呢屆係港共有心過就一定過到，平時係班撚樣收唔到order就成日流會，諗住唔得失淺藍同有錢人票倉；邊到你班泛民出牌？

上次蟲泰同迫暈呢啲技倆都係為make noise，重做就冇人理架喇

你仲expect OMDB係會入面做啲咩？

岩岩睇完港台訪問毛孟靜, 原來班泛民真係諗緊而家總辭, 會成為將來參選被DQ既理由

佢地跟本唔知今時今日市民選既唔係人, 係抗爭既意志, 你冇同政權say no既決心, 唔該你冇撚出黎參選

[泛民/販民]今日唔杯葛臨立會既議員, 將來就算有得選我都會杯葛你

......
總辭係同全世界講香港人唔承認依個臨立會, 臨立會既組成侵害港人民主, 人權, 等外國制裁臨立會所有成員

做泛民定販民, 自己諗

民族自強 香港獨立

全香港無乜邊個會緊張佢賺幾錢一個月
坦白講關我撚事咩

你講到好似人地唔入d錢就俾左你咁

你係本土傻閪想頂個位咪出聲囉 我諗唔到邊個而係得你地先咁緊張人地幾錢一個月

泥生最愛上班

逗多年人工

之前屌人總辭鬼 而家就叫人總辭

泛民抗爭廿幾年，識醒先算

Ok喎

推啦屌

問心，俾你辭唔辭？

咁問心，俾你辭唔辭先？

既然泛民靠奶共都可以留係議會，以後不用投票啦！

[不割席不分化] 應承自己，泛民總辭與否，都唔需要花時間去討論

支持 本來今年都唔屬於泛民

你覆錯人呀清

你份糧幫過黃圈咩你都冇同我講啦，我拎啲錢去做咩都唔洗同你講嫁 係咪先
你要睇錢咁就睇多少少，泛民總辭只會幫正苦慳幾波嘢，班議員下面果班會失業，班人冇錢點幫襯？點幫人

你要明白對家係35+ 冇囇泛民，議會係支共嘅控制下唔會失去”合法”性，議會冇囇民主泛咪等於人大囉，所有議案順利Pass pass pass 到時你又係到得個屌字，雖然民主派係入面都做唔啲咩，咪盡做囉，反正都係要出糧咪要正苦比埋泛民啲糧囉

佢哋辭唔辭真係冇所謂，唔辭我又冇得分，辭最多都係表個態，上下新聞，咩國籍線果啲咩比子彈，就唔好講啦，到今時今日仲唔明，國際要做嘅點都會做，唔做嘅上年死傷咁多一樣唔會做。
要做嘅係令國際唔好忘記香港人

嗱，如果有一日國際出到聲，總辭有實際需要，要做嘅，咁民主派必須總辭

根據初選結果
泛民失去多席
會搞到養唔起人
所以係咪要切腹謝罪

如果唔接受人大呢個決定
民主派唔做
空缺既位政府會點樣處理？
你答我

我要今年有選舉 泛民請總辭

總辭, 然後海外議會

如果泛民係唔認同將選舉延遲一年，根本就唔應該參與依個看守議會

如果泛民係唔認同功能組別，根本就唔應該參與功能組別?

總辭是民意

單單計保皇已經夠奴隸維持垃圾會法定人數啦
就早一兩個月前，李胃鯨扮主席，民主派咪唔出席啲會議唔投票嘅，啲議案咪pass 囇囉

啫係唔洗處理呀，冇影響點解要處理，咁答唔答到你？
最多講聲多謝多謝冇人阻頭阻勢，又唔洗出糧比班民主派，正

咪國際講幾句，你覺得佢哋仲會Care?

我支持總辭

其實都唔駛辭啦
都完晒約直接唔理就OK
唔選舉唔去做

總佢老母辭

支持總佢老母辭

，

留任等於承認非法議會

錢其實真係好重要，用政府嘅資源養成個政黨，點解唔攞？ 仲要係如果唔攞，分分鐘比埋對家！

至於你話十萬，講真今時今日喺立法會，你睇郭榮鏗，許智勇，分分鐘隨時比人告國非法，做咗嘢同相對受緊嘅壓力，你估十萬對佢地嚟講係咩真係咁吸引咁大誘因呢？

哎，成版人都感性大於理性，一味總辭總辭總辭……

面對有錢嘅獨裁政權，反對派杯葛或總辭一定唔係好嘅策略，咁只會令獨裁政權更容易將資源俾哂自己友，然後財散人安樂

然後好多人強調正當性、認受性……乜裝修私鳥呢啲行為本身好有正當性、認受性？好多香港人接受呢啲行為，唔係因為正當性、認受性，係因為咁會幫助打贏一場戰爭

將私鳥同議會比較？家下臨立會你係反就反到底,你仲join埋一份俾埋認受性佢

幫手pin

【香港歷史】精神啲！臨時立法會都係立法會！

我之前睇咗一本書，叫《自由的窄廊》，其中一段講到德國納粹時期社民黨的Otto Wels，喺國會縱火案後，依然參與國會發表演說，表達堅決反對希特拉的授權法案……佢參與咁嘅國會，係咪即係認同納粹統治？係咪即係俾咗納粹統治嘅認受性？

民主派要做嘅，係未來繼續保持強硬，梁耀忠呢啲懦夫行為絕對唔能夠再現……我只可以講，如果搵唔到喺議會外制約政府嘅有效方法，總辭以外嘅所有選項都要嘗試同考慮，一味浪漫化總辭唔太妥當

比人強姦中出埋。
仲要幫人含撚，求人唔好咁大力屌菊花。

屌！你睇下依加個班泛民做撚到D咩呀！連立法會保安都係佢地既人，阻撚到D咩，仲要參與一個根本冇民意既議會根本服唔撚到呀！依加個議會係垃撚圾呀！你總辭同唔總辭D仆街法案都會通過，但總辭個目的就係表示要捨棄舊有方式，要建立新既方式！係一種對政府或中共完全抗行既心態！

毛你老闆，訓醒未？
國安法都有左仲有咩大過國安法？

新嘅方式係點？我就係想唔透，但一直冇人講得出可行嘅方向，只有一堆華麗嘅藻辭……最俾唔到我信心嘅係，抗爭派其實喺區議會都搞唔掂民政署班公務員

我提到嘅Otto Wels，佢當時嘅情況更加乜都做唔到，成個議會都係黨衞軍……講到底，就係抗爭派對民主派完全唔信任嘅問題，但當你唔夠實力獨自行動時，信任盟友好重要，二戰時英美夠知蘇聯仆街啦……研發到原子彈咪可以一腳踢開蘇聯囉

所以你咪講左個重點囉～就對佢地冇信心，佢地總辭咪比到人信心，至少比人睇到係企我地個邊明白更多！你話新方式係咩我唔能夠講係點，但廢左舊方式先會新既諗法，因為舊方式係限制我地既思想！

其實區議會我地做可以做咩，就係做好地方既事務比人睇到係點再去一D思想教育，其實區議會就相對黎講比較貼地，如果做好地區工作真係會變得更多

總辭邊度黎資金
不了

推

留喺度都冇作用，除非淨係諗住𢭃人工

拎坡佬嚟同中共比較都錯啦
坡佬係國際上邪惡d 定共產黨邪惡d 呀
當連外國都唔endorse 中共任何野嗰陣你唔係配合大圍環境而去行條冇出路得個樣嘅路線
冇人care 之餘仲唔知你做乜
比個大機會你成個議會推冧去
你走去幫佢頂住做一兩條稻草做乜
呢個moment 你緊係幫手撥行d 個火燒到爆為止啦
當35+ fail 左嗰陣議會路線已經玩爛左
呢個時候就係加速破局
當人人都走去加速嘅時候你幫佢減速
唔通你又想番番去溫水煮蛙咩

岩wo

總辭左,佢哋又亂過野...
Btw, 個jr好似冇左影咁

G持

坦白講
佢地可以多百幾萬落袋
邊肯總辭啊

劉細涼辣殺軍師啲最終否決權，捐狗窿屌，G持留被DQ嗰幾個其他唔該俾啲骨氣啦屌你

焗盟友總辭嚟加強抗爭派嘅信心？老實講，喺好多民主派支持者眼中，民主派已經讓得好多，某程度上參加初選，根本係俾哂位本土抗爭派上；而喺區議會，好多傳統泛民支持者亦無條件俾好多素人支持，但點解本土派完全對傳統泛民零信任？（例如碧雲姨初選輸咗時，連登幾多人屈佢唔認賬？簽確認書嘅爭抝又係咁，各自爬山呢？）

唔係叫你完全信任老泛民，只係自己處於弱勢，老泛民已經算係比較可信嘅一方……弱者嘅選擇餘地從來都唔多，我只想本土派務實地增強自己嘅實力，而唔係不斷利用老泛民嘅（相對）忍讓而令對方屈從。其實總辭與否對我嚟講唔重要，只要各方都係真誠執行嘅話。

至於廢咗舊方式先會有新諗法……坐喺舒適嘅地方講呢啲就好易，但打仗唔可以齋靠望天打卦；鄧寇克大撤退可以成功，除咗好運，最重要嘅係有周全嘅準備，唔放棄任何可行嘅方案

大佬，唔撚好咁on9啦，你辭晒職有乜Q用，外國宜家都好清楚香港清況啦，唔會因為你總辭就特別做多啲咩囉。你係入面，至少起碼可以面對面鬧啲官同質詢，成班記者係晒立法會，又可以隨時隨地幫手足call到PC。

所以留被DQ嗰幾個，否乜柒，狗窿論！

泛民聽唔聽到民意
定想扮傻？

選舉黎講坡佬邪惡過港共，坡佬係隨時可以舉行選舉，只需要14日通知，亦可以亂畫選區，甚至玩埋集選區，即使在野黨得票唔低，都只係拎到極小部分議席。
國民黨萬年國會時期比港共更邪惡，國民黨控制絕大部分議席，而且幾乎係終生制，但係民進黨仍然去爭取增補議席。
加泰獨立失敗但係仍然有支持加泰獨立既議員參選西班牙國會。
白俄羅斯擺明選舉不公，DQ 曬最有實力既在野候選人，但仍然有在野候選人參加。
選舉無論如何都係一種表現民意既工具，即使你得返一個反對派議員，都係代表仲有反對派存在，做議員唔係為左endorse 個議會，而係顯示仍然有反對政府既勢力，議員既身份亦係單純在野比唔到。除非議會完全用委任制，亦入面所謂既反對黨係傀儡，否則我睇唔到點解唔盡量霸佔議席，有幾多例子係完全杯葛議會而最後成功?

真心要總辭
點解可以咁就接受左dq 同延遲一年

本土派要成為主流
首先要接受自己仲未係主流
睇吓初選d實體票係點流向
你就會掌握到你仲有幾多功夫要去做
飯民係已經無乜剩餘價值
但佢對於好多政治初啟蒙或黃絲
飯民既取態先啱佢地胃口
有冇聽過好多唔用社交媒體嘅人話佢地唔信初選保障到私隱/驚初選投票會被逗被拉所以無投

錢呀屌🤣🤣

就就算全部人總辭，最開心應該係鄭松泰呢條撚屌

就算唔總辭
泛民議員
應該將未來
一年所有薪金
捐給前線手足
例如612基金

就咁總辭無用
總辭後搭大台，即民間議會
凝聚人民咁就有用
要打國際線你要被世界睇到我哋
係想要對抗先得
搭大台已經係最安全做法

23條還23條，國安法還國安法，兩樣野黎千祈唔好混淆

人地咪就話國安法>23條囉...仲有吹到擋住，點擋啊?你講嚟聽下

資源係最重要
況且泛民如果總辭做野外有咩用？

35+冇用
泛民：唔試過點知咩 盡做

泛民：總辭冇用
唔試過點知喎

錢唔係你收緊係口響響啦，大拿拿十幾萬
而家人大示好，授權我地唔洗選免dq就可以連任香港市議員多一年。有得食唔食咩？咁收得錢幫你降下溫都好正常je，香港民主未死晒，反對派議會仲有一席位架。
到出事時自然有人出黎擋架喇，手足

泛狗打手死開啦！

民間議會？搞得差無人理，搞得好話你顛覆政權同國家，可唔可以唔好咁天真。

討論咁多有乜意義⋯⋯嘥時間嘥心機

個結果就係泛民一定留任，寸土必爭阿！！

[正視聽] 泛民總辭後，建制派都冇3分之2議席

咁而家係新加坡比美帝反定共產黨比美帝反？你同我講你覺得新加坡邪惡D 有咩用，而家係睇國際上各個政府點睇中國共產黨，香港人去配合。講嚟講去係講緊邊個多政府撐，唔係真係同你講邊個邪惡D
新加坡加泰台灣白俄羅斯比你講埋南韓有邊個地方有而家香港今時今日咁嘅聚焦力呀？咪玩啦。香港點解咁特別就係因為佢特別容易搶spotlight。
好坦白泰國人而家都好慘架，咁佢地有幾多個政府會理佢地？
香港同其他地方完全冇可比性，淨睇美帝大英帝國日本台灣歐盟過去呢一年嚟講左幾多鑊香港，就知道其他地方係唔會有香港咁嘅搶fo 能力。
咁都唔用盡去全面議會外抗爭同人講個議會冇議政能力唔應該幫政府合理化左個議政過程嘅話，人地政府要幫你又少個原因。
泛民話晒都叫經過初選有民意授權，你泛民出嚟總辭，同人大大聲講你地拎住幾多民意2016年立法會選舉2020年初選你地拎住幾多票，而家係呢班人唔妥你成個政府同議會唔好扮冇野撳香港人錢，有呢條line to take 點都大聲D。
立法會裡面泛民而家係完全冇權，要朵嘅佢地而家都有晒唔需要再留係裡面，你係出面掛住前立法會議員個名已經做到同樣效果，咁你仲留係入面做完全冇意義嘅投票機器做乜？
比到你盡你話可能有機密文件其他人睇唔到嘅咁好簡單，你放番兩三個出名嘅落去做象徵式民選議員做番個tone 咪得囉，但總辭否定議會公正性呢個點都要做。
佢而家要玩加速用國安法亂鳩咁咬你都阻佢唔到架啦，咁點解唔做盡D？

同意你咁講！

咁係咪日日和你 lunch 比較好?

問過尹兆堅未？

佢話你顛覆仲好
真係要畫面打國際線
還是你堅持要見血先畫面靚？
咁你覺得有咩可以做

push

有理據咪講囉
本土傻閪死撚開啦

姐係既然人地點射都入, 所以唔落人守龍?
明日大嶼唔係收左皮?

整個臨立會, 直接改規則做10%贊成就通過, 就OK?
係呀, 擋唔住架, 不過唔好唔記得立法會都係同時間競賽
無人修正無人拉布, 就一日50條惡法都得
有個OMDB 喺入面鑽鑿吓條文就可能拖到得返49條囉

不過你鐘意啦, 講到乜都要all or nothing 咁,
人地射極都有就唔守龍

你唔知入面請左幾多手足就收皮啦

係少架, 不過寧願呢8千萬跌落手足袋, 都唔想落咩黑超哥華記度囉
佢地夠有錢啦

實情就係真係每個泛民議員都平均孭住4-6個staff, 仲未計part time 短contract.

工時長短係睇個人, 涂謹申 Big雲果D 咪HEA 到仆街, 朱凱迪果D 咪CHUR 到仆街

你唔想做姐, 唔代表無人做架戇鳩

最好就全面退出啦
五咩大訴求呀, 得個口號, 擺明唔會清算警隊, 放返D 手足啦
咪撚上街, 咪撚文宣, 咪撚遊行呀柒頭

其實當初提出總辭嘅政治形勢同而家已經好唔同
要認真反思下今時今日總辭仲剩幾多價值

聯署支持封殺微信同TikTok

個身份有乜用

而家港共想用泛民黎拍戲, 不如唔好拍
港共想點咪點, 直接撕破面具

認同

全部辭職，留低4個已被DQ既起度督眼督鼻最好

都係架

1）辭左，政府無講過會有補選。
2）建制唔辭，泛民辭，代表建制全面控制緊個議會。
3）就算補選，建制只會贏更多票。
4）政府話明係疫情推遲選舉。咁疫症流行下，又點會俾你有補選？俾泛民補選，代表政府自打咀巴。
5）公投？我係藍絲就一定支持泛民總辭。泛民總辭，建制就全面控制整個議會。

仲有一班助理啊

拉

佢地唔入仲開心

Solomon Yue: 將講解泛民應如何留在假議會進行抗爭.

我

總辭 個議會就冇晒反對聲音
連會議紀錄都冇反對過
明日大嶼就會一致通過

果舊鐵又有幾熱？